梁子超：現毋須暫停接種科興疫苗 呼籲長者放心接種

兩名市民日前離世，他們曾經接種科興疫苗。呼吸系統專科醫生梁子超表示，暫時在香港、土耳其、南美或內地，都看不到科興疫苗廣泛使用與慢性病惡化有何關係，認為現階段毋須暫停接種，但他說，有需要設法令長者接種時安心。

梁子超在一個電台節目說，社會關注相關事件，有些長者會覺得資訊模糊，造成很大心理壓力，打針前可能血壓上升，或有頭暈、嘔吐等神經系統的反應，所以重要是令他們接種時感到安心，他建議，可以提供在其他地方使用科興疫苗的情況，給市民參考，亦建議多由私家醫生或診所為市民接種，讓長者感到安心。

梁子超說，本港65歲以上的長者，每年有5000人因心臟病離世，2500人因中風或腦血管等問題離世。他說，除非見到在其他地方，有發現不到的疫苗副作用，就應該要暫停接種，但如果只是出於誤解或偏見，未必暫停接種就可以解決。

被問到有否接種疫苗，梁子超說，自己和家人都已接種，但為免影響市民判斷，他不透露自己接種哪一種疫苗，又強調選擇哪款疫苗是個人因素。

好能癲
無醫德到

呼籲長者安心上路

他不透露自己接種哪一種疫苗，又強調選擇哪款疫苗是個人因素。

唔好政治化

藍老鼠

實驗數據gogogo

醫護有光環

係 St. 醫護

兒登仔認為病人放係急症病床失救死都無問題

多嘢做大晒

安心出殯

自己打第二隻但叫人打科興,賤撚到呢

當收集第三期研究數據？

叫你打就打

往死裏打

死咗個兩件都未到65歲

呢D港奸同支那黑醫護有咩分別

原來解決人口老化就靠依招

病毒殺一批，死淨既用疫苗清埋佢

為國家提供重要數據, 又可以有效降低人口老化問題, 順手清理忠誠嘅廢物

被問到有否接種疫苗，梁子超說，自己和家人都已接種，但為免影響市民判斷，他不透露自己接種哪一種疫苗，又強調選擇哪款疫苗是個人因素。

仆街到呢，呢頭叫人打科興，嗰頭又唔敢話自己打第二隻

即係自己打晒biontech
之後叫啲nancy 做白老鼠

唔夠data 要收多d

梁狗一定知道專家剩係識食屎
長者判斷力一定好過專家，自己判斷揀打邊隻好過跟專家打

唔講打邊隻影響人個理由充分到

又要出個app叫安心接種

呢D鳩屎契弟打科興仲唔做大SHOW直播打咩

一車車老嘢送入去

Frankie De Jong

佢份人比較西化,打唔慣中國疫苗

好似牙勇咁正正經經咁講咪好囉

第三期數據要幾多人打??

無錯喇. 安心上路, 地獄圍爐

DNLM 第二張恐怖得嚟毫無違和感

我都覺

睇佢第二劑係邊度接種咪知佢打邊隻囉

又多隻奶共醫畜

放心死

解決人口老化問題

+1 又一件

呢啲仆街9成係唔知邊度搵左啲pfizer返黎打
然後推啲廢老去打毒針

香港人用人命幫中國科興提供數據

為左減低香港人口老化問題 安心出殯啦

支持 啲黃屍唔好再抹黑我國
科興冇問題 各國愛國藍絲快啲一齊去打

安心出行 > 打疫苗 > 安心出殯

香港人條命賤過屎，死幾十件都無所謂

党員>腥港人>香港人

繼續收集60/65 歲以上嘅數據

香港收皮就係因為D在位嘅專業人士為左奶極權不斷出賣自己專業領域, 醫生讀咁撚多書都要講埋D毫無醫德既說話, 無他嘅, 因為有利益又唔洗責任冇成本

上年年頭口罩慌時都有專家叫大家唔好戴口罩

但為免影響市民判斷，他不透露自己接種哪一種疫苗，又強調選擇哪款疫苗是個人因素。

手足

信醫生！信科學！

繼續打，唔好停

點解大家咁憎袁國勇

廢老清除計劃

本人表示認同

啱、我都支持撐政府就要打
減少個類人既人口

啱啦 打多啲

港共開始心急，依家條數唔夠要加大接種人數

長者快撚d打啦 科興好野黎架

或者政治利益 > 醫學利益.......
咁佢講乜野都無參考價值

數據要緊

點睇早兩個月連登仔仲盲信"專家"權威

點解大家咁憎袁國勇

agger
藍屍快啲打

你諗下佢話有事既話 佢自己會有咩後果

支持愛支國人士繼續打

減輕人口老化。

支那廢老同藍屍唔該繼續試藥

真 係兒燈講任何醫護壞話都唔得架
好擔心佢

梁子超講D野一向都鬼鬼地......
eg. 舊年十二月建議由UK 回港人仕全部21日隔離期都要响隔離酒店搞掂....CLS..!!

袁國勇就一半一半啦......

暫時個人覺得係剩返何柏良係似返個醫者.....

磚家好波

打你老母

真係冇辦法都淨係會打biontech

真係跟機打科興班磚家仲唔唱通街咩

唔好嘈，快啲繼續打多啲

笑撚死

果頭叫人放心

即刻又死多件

疑打針後死者分別為63，55及70歲

第一張笑到我

又一單

其實我地唔應該笑科興愛支針
反而應該要鼓勵更多長者打科興
要鼓吹呢個風向先岩

From 央視微博

安心上路 各位廢老

安心上路

加速師

64歲袁國勇打BioNtech
澳門都係建議60歲以上打BioNtech
唔俾60歲以上的長者打國藥
點解香港咁對 d 60歲以上長者嘅.......

咁好明顯啦佢打科興仲唔走出黎hardsell咩

信政府，打科興！

「選擇哪欵疫苗是個人因素」

因果，佢要還

講得好繼續送一車車廢老去死

可能係 Moderna 添

唔係香港人 係住喺香港啲藍絲垃圾

廢老滅絕計劃

打空氣針啦呢D仆街

安心上路啦

想減輕人口老化 德政嚟

佢做女人順眼啲

真心愛港

停又死唔停又死

下面果張笑到我成個人震哂

死多幾萬十隻就會有數據

死廢老 快去打

好撚完美。
有包底實無漏。

香港班廢老咪幫手做緊臨床試驗

又可以慳生果金 綜援錢
老人院床位 公屋位 又多左
德政

睇嚟佢都好憎藍屍廢老

愛國藍絲go go go 啦

香港終於有安樂死服務

豬肉食了咩？

長者死晒就解決左好多問題

講得好撚好，支持，一陣要繼續比ｄ廢老打，唔可以停

即係無打科興囉
打咗科興仲會收收埋埋咩

滅活又滅一件

一名男子於私家診所接種科興疫苗後四天離世

繼續打 唔好停

據悉病人過往健康狀況良好。

睇嚟佢好憎香港班廢中廢老喎